法國獌狗輸波搵250黎出氣

上季1:2都撚尻你地刷界外球啦
定係新球迷未睇過牙朗原地插花
同費格遜拿手好戲既20分鐘角球旗戰術？

係

仆街250係有品就將個波比返我地曼聯狂射